msgid ""
msgstr ""
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.DESCRIPTION"
msgid "Requires a single Grooming Station or Farm Station"
msgstr "동물 단장 작업대 또는 농장 작업대가 필요합니다"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.NAME"
msgid "Grooming or Farm Station"
msgstr "동물 단장 작업대 또는 농장 작업대"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.DESCRIPTION"
msgid "At least one Microbe Musher, Electric Grill or Gas Range."
msgstr "미생물 반죽기, 전기 그릴, 가스레인지 중 하나 이상."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.NAME"
msgid "Cooking Station"
msgstr "조리 기구"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} decorative plants of different types."
msgstr "{0} 종류 이상의 장식 식물들."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.NAME"
msgid "{0} different Decorative Plants"
msgstr "{0} 종류 이상의 장식 식물들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Fish critters of different type."
msgstr "{0} 종류 이상의 물고기들."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.NAME"
msgid "{0} Different Fish"
msgstr "{0} 종류의 물고기들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Fish Feeder"
msgstr "하나 이상의 물고기 사료통"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.NAME"
msgid "Fish Feeder"
msgstr "물고기 사료통"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Fish Release"
msgstr "하나 이상의 물고기 방생기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.NAME"
msgid "Fish Release"
msgstr "물고기 방생기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.DESCRIPTION"
msgid "At least one Flower Pot, Wall Pot, Hanging Pot or Aero Pot."
msgstr "장식 화분 종류 중 하나 이상."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.NAME"
msgid "Flower Pot of any kind"
msgstr "장식 화분 종류"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Refrigerator."
msgstr "하나 이상의 냉장고."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.NAME"
msgid "Refrigerator"
msgstr "냉장고"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Tasteful Memorial"
msgstr "하나 이상의 멋진 추모비"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.NAME"
msgid "Tasteful Memorial"
msgstr "멋진 추모비"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.DESCRIPTION"
msgid "At least one Industrial Machinery building"
msgstr "하나 이상의 공업용 기계류"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.NAME"
msgid "Industrial Machinery"
msgstr "공업용 기계류"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.DESCRIPTION"
msgid "At least one Manual Generator"
msgstr "하나 이상의 수동 발전기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.NAME"
msgid "Manual Generator"
msgstr "수동 발전기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Masterpieces."
msgstr "{0} 종류 이상의 걸작들."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.NAME"
msgid "{0} Masterpieces"
msgstr "{0} 개 이상의 걸작들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "All plants must be domesticated."
msgstr "야생 식물이 없어야 합니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.NAME"
msgid "No wild plants"
msgstr "야생 식물 없음"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.DESCRIPTION"
msgid "Room conditions must allow all plants to thrive."
msgstr "모든 식물이 성장할 수 있도록 해야합니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.NAME"
msgid "No Wilting Plants"
msgstr "시든 식물 없음"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Paintings of different type."
msgstr "{0} 종류 이상의 그림."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.NAME"
msgid "{0} Different Paintings"
msgstr "{0} 개 이상의 그림들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.DESCRIPTION"
msgid "At least one Pedestal"
msgstr "하나 이상의 받침대"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.NAME"
msgid "Pedestal"
msgstr "받침대"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} plants of any kind."
msgstr "{0} 종류 이상의 식물들."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.NAME"
msgid "{0} Plants"
msgstr "{0} 개 이상의 식물들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.DESCRIPTION"
msgid "At least one Planter Box"
msgstr "하나 이상의 재배용 화분"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.NAME"
msgid "Planter Box"
msgstr "재배용 화분"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Sculptures of different type."
msgstr "{0} 종류 이상의 조각품들."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.NAME"
msgid "{0} Different Sculptures"
msgstr "{0} 개 이상의 조각품들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Plants growing seeds of different types."
msgstr "{0} 종류 이상의 씨앗을 수확할 수 있는 식물들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.NAME"
msgid "{0} Different Seed Plants"
msgstr "{0} 종류 이상의 씨앗을 수확할 수 있는 식물들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Shower"
msgstr "하나 이상의 샤워실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.NAME"
msgid "Shower"
msgstr "샤워실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} swimming critters"
msgstr "{0} 종류 이상의 물고기들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.NAME"
msgid "{0} Swimming Critters"
msgstr "{0} 마리 이상의 물고기들"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Water Cooler"
msgstr "하나 이상의 냉수기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.NAME"
msgid "Water Cooler"
msgstr "냉수기"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant feels cold claws of Death crawling up their spine."
msgstr "이 듀플리칸트는 차가운 죽음의 기운이 등골을 타고 오르는 것을 느낍니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.NAME"
msgid "Graveyard Dread"
msgstr "두려운 묘지"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant has accepted their inevitable fate and is ready to embrace it."
msgstr "이 듀플리칸트는 피할 수 없는 운명을 받아들일 준비가 되어있습니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.NAME"
msgid "Graveyard Serenity"
msgstr "평온한 묘지"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.DESCRIPTION"
msgid "Visited Museum"
msgstr "박물관을 방문함"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.NAME"
msgid "Museum"
msgstr "박물관"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.EFFECT"
msgid " - Enables Farm and Grooming Stations"
msgstr " - 동물 단장 작업대 또는 농장 작업대 사용 가능"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.NAME"
msgid "Agricultural Room"
msgstr "농업실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.TOOLTIP"
msgid "Area, where all critters and plants can happily live together in harmony."
msgstr "모든 동물과 식물이 조화롭게 함께 살 수 있는 곳입니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.EFFECT"
msgid " - Bonus decor for inhabitating fish"
msgstr " - 물고기에게 장식 보너스 부여"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.NAME"
msgid "Aquarium"
msgstr "수족관"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.TOOLTIP"
msgid "Properly exposed critters seem to be much prettier."
msgstr "적당한 노출이 물고기들을 더욱 이쁘게 만듭니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.EFFECT"
msgid " - Morale bonus"
msgstr " - 의욕 보너스"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.NAME"
msgid "Botanical Garden"
msgstr "식물원"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.TOOLTIP"
msgid "Serene harmony of exotic plants amazes everyone who enters Botanical Garden."
msgstr "이국적인 식물들의 조화가 들어서는 모든 사람들을 놀라게 합니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.EFFECT"
msgid " - (no additional effect)"
msgstr " - 추가 효과 없음"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.NAME"
msgid "Graveyard"
msgstr "묘지"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.TOOLTIP"
msgid "It makes duplicants happy to think that they are still alive."
msgstr "듀플리칸트들이 아직 살아있는 것에 대해 행복함을 느낍니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.EFFECT"
msgid " - Faster athletics increase"
msgstr " - 운동량 증가"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.NAME"
msgid "Gym Room"
msgstr "헬스장"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.TOOLTIP"
msgid "Professional Gym Room allows duplicants to exercise more efficiently."
msgstr "이 전문 헬스장은 듀플리칸트들에게 더 효율적인 운동을 가능하게 합니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.EFFECT"
msgid " - (no additional effect)"
msgstr " - 추가 효과 없음"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.NAME"
msgid "Industrial Room"
msgstr "공업 작업실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.TOOLTIP"
msgid "This room contains some noisy, greasy machinery."
msgstr "이 방은 시끄럽고, 기름때가 묻은 기계들이 있습니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.EFFECT"
msgid " - More food produced"
msgstr " - 식품 생산량 증가"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.NAME"
msgid "Kitchen"
msgstr "주방"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHEN.TOOLTIP"
msgid "It appears that nobody dares to steal food from chef's kitchen."
msgstr "어느 누구도 주방장의 음식을 훔치지 못할 것 같습니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.EFFECT"
msgid " - Faster research"
msgstr " - 연구속도 증가"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.NAME"
msgid "Laboratory"
msgstr "연구실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.TOOLTIP"
msgid "Conducting research in a designated room proves to be more efficient."
msgstr "지정된 방에서 연구를 수행하는 것이 더 효율적이라는 것이 입증되었습니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.EFFECT"
msgid " - Morale bonus"
msgstr " - 의욕 보너스"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.NAME"
msgid "Museum"
msgstr "박물관"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.TOOLTIP"
msgid "It used to be a storehouse, before Meep confused Pedestal content with art."
msgstr "이곳은 미프가 받침대의 장식이 예술품이란 걸 알기 전까지는 창고였습니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.EFFECT"
msgid " - Chance for additional seeds"
msgstr " - 추가 씨앗 보너스"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.NAME"
msgid "Plant Nursery"
msgstr "재배실"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.TOOLTIP"
msgid "Enriched environment improves plant development."
msgstr "좋은 환경은 식물 성장에 도움을 줍니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.EFFECT"
msgid " - Shorter shower time"
msgstr " - 샤워 시간 감소"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.NAME"
msgid "Shower Room"
msgstr "샤워장"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.TOOLTIP"
msgid "Just entering such a nice bathroom make duplicants feel cleaner."
msgstr "좋은 욕실에 들어가는것 만으로도 듀플리칸트들은 더 깨끗해지는 기분이 듭니다."

#. RoomsExpanded.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME"
msgid "pether.pg"
msgstr "구루마"
